其實如果冇小朋友，做主婦真係辛苦..?

我見我老婆可以瞓到依家都未醒 。
淨係自然醒都屈機啦下話?

諗有咩好做所以辛苦？

隨時帽事

今朝早7點20分起身 幫男朋友沖咖啡煮早餐拎襪
之後就收衫執屋
啱啱買完餸返到屋企
一陣仲要洗菜醃野
仲要掃地拖地

覺得主婦其實好辛苦
成日困喺間（細）屋
無哂自己既圈子朋友 《- 依個先係最大嘅犧牲

咁佢有咩做

有無諗過間屋其實唔需要你長期stand by

生唔蛋既女好大壓力
咁早起做咩鳩

個心得你一個，成日係咁細地方又冇乜朋友好易胡思亂想，怕你死左/包二奶/嫌棄佢

唔通中間有2-3個鐘空閒就叫好自由？
你坐車出去換衫唔洗時間？

點解唔出去返工 放工之後兩個人一齊做家務

正有此意
我都只係因為讀master 有多少少時間
但畢業之後都一定會返工
唔想做家務
我男朋友聽到話要放工返黎做家務
佢已經即刻話要請工人

無小朋友其實好得閒

日日訓到中午
梳洗整晏晝俾自己食
慢動作做少少家務
休息/打機
準備晚飯
食晚飯
睇電視/上網/睇動畫
洗碗
沖涼
睇電視/上網/睇動畫
訓覺又一日

之後同我講好忙